{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034689",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59705&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김제 세븐"
    },
    "text": "金堤最新式施設である宿です。 ここは22年4月にグランドオープンしました。 宿の内部には高仕様のPCとマッサージチェアが提供されます。 すべての客室には駐車場がありますが、駐車スペースが足りない場合はフロントに連絡していただくと助かります。 宿泊施設は計20台の駐車施設を保有しています。 客室内部には65インチの大画面テレビが備えられており、Netflixの視聴も可能です。 また、客室ごとに単独Wi-Fiが提供されており、便利なインターネット利用が可能です。 ゲストのために最新のスマートフォン充電器も提供されます。 寝具類はホテル式で提供されており、別途ご用意する必要はありません。 また、使い捨て歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーなどアメニティ5種もご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿のオープンはいつですか？",
            "answer": "宿は22年4月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "宿内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿内には高仕様のPCとマッサージチェアが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室に駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースが足りない場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "駐車スペースが足りない場合はフロントに連絡していただくと助かります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の駐車施設は何台ありますか？",
            "answer": "宿泊施設は計20台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなテレビが備えられていますか？",
            "answer": "客室には65インチの大画面テレビが備えられています。"
        },
        {
            "question": "テレビでNetflixは視聴できますか？",
            "answer": "はい、テレビでNetflixの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室ごとにWi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、客室ごとに単独Wi-Fiが提供されており、便利なインターネット利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "スマートフォン充電器は提供されていますか？",
            "answer": "はい、ゲストのために最新のスマートフォン充電器も提供されます。"
        },
        {
            "question": "寝具類は提供されますか？",
            "answer": "はい、寝具類はホテル式で提供されており、別途ご用意する必要はありません。"
        },
        {
            "question": "アメニティは何種類提供されていますか？",
            "answer": "アメニティは使い捨て歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーなど5種類ご用意しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 384
    }
}